[無知一問］其中靠人傳人方法宣傳抗爭活動work唔work

［求細力屌］
每次活動都係網上號召
號召力係大
但次次比mon po狗mon住曬（係你呀dllm）
令佢地可以一早部署
搞到有咁多手足被捕
假如只係靠人傳人
當我有10個已知深黃嘅朋友
做頭果班訂好曬目標地點時間
再一傳十 十傳百
咁又work唔work

不如試吓用月餅傳？

傳錯一個

傳錯一個同而家網上號召嘅結果一樣
都係班狗可以早啲部署
但係我覺得人傳人保守啲安全啲咁
雖然可能唔可以聚集到好多人
但人數有機會可以快閃

大不同
你已經假設咗身邊10個深黃
網上號照無呢嗰設定